[GME] 與其聽連登仔鳩噏不如聽下專家分析啦

推

我信蕭生

實戰型

玩過股票都知講同真買個心態完全唔同